不公義事件》好嬲 》遊行》星期一繼續返工 ！

搵一次星期一集體罷工得唔得

我都覺

如果有一日我死咗

其實大家都呃緊自己

但有時會諗罷工係咪真係有用
例如成個2020 年，因為武漢肺炎，都罷咗6 成工咁，經濟係差咗，但都攬炒唔到？
何況黃絲比盡200 萬，會罷工嘅10 萬都未必有，講緊起碼罷幾個月先有啲影響力，個影響力應該不如肺炎果期添

咩係罷工？